可唔可以發白聯署制裁美國警察

屌你美國黑警

五毛
拉